【皮革】想問下香港邊到有得租車皮既縫紉機？

小弟整緊個袋有小小部分需要用到機縫
知唔知邊到有得時租咁租